係時候encore地區遊行，壯大同溫層同黃色經濟圈

短期內唔會再有200萬+1人遊行
場運動好明顯已經進入咗調整期
呢個時候最好先鞏固基本盤
壯大我哋嘅實力應付下一場仗

多得地區遊行將tg同popo帶到每區
令大家了解唔同社區嘅議題之餘
亦發掘咗一堆黃店畀大家瘋狂懲罰
贏到區選絕對同警暴殺入社區好大關係

下一階段我哋就由地區重新出發
制度內外抗爭並行不悖，缺一不可
候任區議員要交出佢哋第一份功課
講清楚來年聚焦嘅地區議題同行動
以及點樣喺體制內爭取五大訴求
接受公眾監察嚴防走數撚/騎牆撚
遊行集會就係佢哋講清楚嘅場合

制度外仲有長期抗爭需要嘅黃色經濟圈
做街坊生意嘅要播歌貼文宣唔係咁易
地區遊行就係各行各業黃店表態嘅好機會
大家行完又可以日日幫襯支持吓佢哋
壯大同溫層先有持，政治影響力
而社區先係支援我哋長期抗爭嘅基地

求其諗到就打出嚟，大家點睇

手殘打漏字

好主意，依家仲有區議員加持

Push

支持

支持推

蕭生一早話搵水電工幫居民做簡單維修

炒晒d保安請番手捉做

查番晒數

仲比左好多意見

唔通你地要佢70歲人行出來做咩

韓信都唔會出去單挑啦

最好行去各區少數派殘黨選區踩下場

推呀！

各區素人議員同 泛民議員建立生態圈，打好關係，加強聯絡先。

由小區再到大區聯辦活動。

同意！
建議去啲未搞過遊行嘅地方
九龍城，油塘等

一區區咁再光復過，無限輪迴

每星期一區
行勻十八區都起碼三個月啦

類似光復遊行? 支持

其實可以將遊行既手法改一改？而家暫時和平左。
主要路線係各區連儂牆，行過比時間手足重鋪18區連儂牆。
以文宣做目標再出發，唔係旨在同黑警打過。

我都認同路線可以執一執令定位更加清晰
不過號召層面始終都係地區民生議題行先
無理由就咁放過屯門大媽同上水水貨狗

好似大埔同將軍澳做重鋪連儂牆係幾好
九龍城呢啲待開發地方都可以考慮做巡遊

娜娜呢啲牛鬼蛇祈又出返嚟，係時候光復屯門

支持！
可以掩護啲想補牆但怕危險嘅手足

Agger 由各區區議員大帶領
都可以關注一下地區議題